%@metapost:Idcanglesp.mp
%@Auteur: Thierry Gauvin\par
\begin{tabular}{p{9cm}p{9cm}}
 Pour chaque question, {\textbf{\underline{une seule}}} des 4 réponses proposées est exacte. & {\textbf {\underline{Barème :}}} \\
 & Tu {\textbf{\underline{gagnes}}} 2 points par bonne réponse. \\
 Entoure celle que tu choisis & Tu {\textbf{\underline{perds}}} 1 point par réponse fausse.\\
 & Aucune ou plusieurs réponses vaut 0\\
\end{tabular}
\vspace{6pt}

\begin{tabular}{|m{3cm}|m{2.5cm}|m{2.5cm}|m{2.5cm}|m{2.5cm}|}
\hline
\quad \'Enoncés & \quad Réponse A & \quad Réponse B & \quad Réponse C & \quad Réponse D \\
\hline
Sur la figure $\includegraphics[width=2cm]{Idcanglesp-1}$ & $\widehat{A}$ et $\widehat{B}$ sont opposés par le sommet & $\widehat{A}$ et $\widehat{B}$ sont alternes-internes & $\widehat{A}$ et $\widehat{B}$ sont correspondants & $\widehat{A}$ et $\widehat{B}$ sont égaux \\
\hline
Sur la figure $\includegraphics[width=2cm]{Idcanglesp-2}$ & $\widehat{A}$ et $\widehat{B}$ sont opposés par le sommet & $\widehat{A}$ et $\widehat{B}$ sont alternes-internes & $\widehat{A}$ et $\widehat{B}$ sont correspondants & $\widehat{A}$ et $\widehat{B}$ sont égaux \\
\hline
Sur la figure $\includegraphics[width=2cm]{Idcanglesp-3}$ & Les angles codés sont opposés par le sommet & Les angles codés sont alternes-internes & Les angles codés sont correspondants & Les angles codés ne sont pas égaux \\
\hline
Sur la figure $\includegraphics[width=2cm]{Idcanglesp-4}$ & Les angles codés sont supplémentaires non adjacents & Les angles codés sont supplémentaires adjacents & Les angles codés sont complémentaires non adjacents & Les angles codés sont complémentaires adjacents\\
\hline
Sur la figure $\includegraphics[width=2cm]{Idcanglesp-5}$ & $\widehat{A}$ et $\widehat{C}$ sont supplémentaires non adjacents & $\widehat{A}$ et $\widehat{C}$ sont supplémentaires adjacents & $\widehat{A}$ et $\widehat{C}$ sont complémentaires non adjacents & $\widehat{A}$ et $\widehat{C}$ sont complémentaires adjacents\\
\hline
\end{tabular}